想行下海旁 吹下風

想搵個人陪我行下 聽我講秘密

唔敢亂咁同人講
萬一對方係錯嘅人
咁我嘅秘密只會變成一個笑話

我

Here

唔識你

點解世界和平要露營

禾呢？

刀5sick

雖然我都覺成件事係個笑話嚟屌

咁鵝呢

識
應該幾好食

買定酒聽你講

好呀 想飲下酒

依家出門口 等陣海旁見

好 see you

聽完你呻咁多 原來你只係想上床

有酒有海有心事

想上床訓 攰

好多少女心事

我都係想靜靜地睇戯 chill下啫

想同人講下嘢

我不要劇烈的快樂……取而代之亦沒有深刻的絕望……追求植物一樣的人生，過著平靜的生活，這才是我的目標……」

我只是要說，我這個人別無奢求，只希望能夠『心情很平靜』地活下去。『勝負』、『輸贏』，是我最不喜歡和人計較的。因為，那只會為自己弄來『麻煩』和『敵人』。

一旦發生過的『命運』，是不能改變的……

好鍾意吉良吉影

訂左吉良吉影 超像可動 下年3月先到
好漫長嘅等待

巴打係邊到訂架? 一直都想買吉良吉影同第三部既承太郎

孤注一扭 有樂町 精品
成日mon住呢3間
吉良吉影好似仲未截訂

thanks巴打 一陣得閒望望

香港嘅海旁好大陣屎味

係 其實志在行下散下心
不過又唔想自己一個行

唔怪得咁臭 你都問我行唔行

無事無幹點會行海旁留係屋企打機好過啦

以為你想睇景 屌

咦 巴打係咪認錯人

純粹鳩噏

哦屌仲諗緊係咪識你 點解好似冇咩記憶咁

夠鐘下午茶

返工冇TEA TIME呢樣野

努力 奮鬥

努力扮工冇咩做

坐到好攰 想大叫

出去行下啦

返緊工

係公司入面行

會好似智障

有咩所謂好過坐到腰骨痛

啱啱好外賣到 食完罰下企先

食咩